
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : 
!important-ი გამოიყენება CSS-ში იმისთვის რომ კონკრეტული სტილი პრიორიტეტულად გავხადოთ და გადავფაროთ ყველა სხვა წესი.tailwind-ში პრაქტიკულად არ გვჭირდება, კლასები იმდენად მკაფიოდ არის ორგანიზებული რომ override-ის საჭიროება იშვიათია.
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : 
<iframe> გამოიყენება საიტზე რომ სხვა საიტი ჩავსვათ ან კიდევ მაგალითად ვიდეო ან სხვა რაიმე დოკუმენტი. 
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : 
<header> <footer> <article> <section> <nav>.
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : 
relative: ელემენტის პოზიცია იცვლება საკუთარი ჩარჩოდან.
absolute: პოზიცია განსაზღვრულია უახლოესი relative კონტეინერის მიმართ.
fixed: პოზიცია ეკრანზე უცვლელია, გვერდის სქროლზე არ მოძრაობს.
sticky: იწყებს მოძრაობას, მაგრამ გარკვეულ ეტაპზე ჩერდება, როგორც fix.
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : 
em დამოკიდებულია მშობელ ელემენტზე
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : 
ვირტუალური DOM-ი არის ბრაუზერის რეალური DOM-ის უფრო მსუბუქი ასლი, რომელიც React იყენებს ცვლილებების სწრაფად დასადგენად და გასანახლებლად.
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer :  
გვერდითი ეფექტების შესასრულებლად
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : 
მცირე და მარტივი state management ბიბლიოთეკა React-ისთვის
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : 
დინამიური როუთი Next.js-ში ნიშნავს URL-ის ისეთ ნაწილს რომელიც იცვლება. ამისთვის ქმნით ფაილს pages-ში რომლის სახელში ჩასმულია კვადრატული ფრჩხილები, მაგალითად: [id].js.
--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : 
ძირითადად გამოიყენება პროექტში მთავარი გვერდის ან კონკრეტული კომპონენტების ორგანიზებისთვის
--------
